劏房裝唔裝到寬頻？

如題
洋樓單位一開幾
業主係走廊個位裝咗個公用Wi-Fi但慢過閪完全用唔到
有冇辦法喺我自己房入面裝寬頻？

可以，當新單位咁裝，
你邊區？
幫你睇下咩價錢
利申 寬頻師傅唔係街sales

同埋你要預明線入屋

我依家就係用緊4G數據上網
手機OK但係電腦用唔到
完全無辦法home office

佐敦渡船角
明線入屋可唔可以講多少少即係點？

正常每個單位都會有個電話線喉入屋
不過通常劏房裝修完都會封左.
所以真係裝既話會有條肉眼見到既線由門罅/天花板/門角行條線入屋
不過唔係每個單位都裝到,都係要搵師傅上來睇左位先